共產黨：解雇反共公務員是因了解而分手

聶德權：終止被起訴公務員試用期前會有申訴機會

公務員事務局長聶德權表示，若有新入職公務員因非法公眾活動被捕及起訴，部門首長在考慮是否終止涉事公務員試用期時，會為當事人提供申訴機會，確保做法公平、公正。他在一個電台節目形容，在有關安排下，涉事公務員與政府是「因誤會而結合，因了解而分手」，在3年試用期內，政府了解到員工是否合適人選，僱員亦了解職位是否適合自己，強調政府對公務員品行、操守及表現有嚴格要求。

聶德權又在本台節目表示，現時仍有部分新型冠狀病毒確診個案感染源頭不明，最重要是減少人流及嚴控社交距離，因此各部門仍未全面恢復運作，但已因應情況，恢復基本服務，並繼續維持緊急服務。

原文網址：

極像了愛情

佢係咪沉完支共勾引佢隻雞

咩比喻黎

冇文化拎個比喻都柒啲

拎公共服務同拍拖分手講？

戇鳩乜撚嘢比喻

條友痴左線

真正手足唔會幫極權政府賣命
留係政府做既都係走狗

咁番工要唔要俾你中出

不服來辨

都啱既 所謂正邪不兩立

像極了愛情⭕️⭕️⭕️

極像了愛情❌❌❌

補充下點解聶要咁做

因為政府做事其實要符合程序及自然公義，所以所有政府對個體既決定都會要有一套上訴機制，如果唔係會極易被人JR，估計個上訴都係做樣多，廢時比人JR。

聶局又9up

老豆搵仔個女手足係？

老鳳

佢唔會係諗住長做
做完卧底就走

辭職啦

支那話

佢同共產黨拍拖呀？

quit咗好耐啦
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問賈雨村(狗隻#51469)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

顏武周係鬼係五毛

智障